有無人知初級法庭錄音主任係做咩架?

啱啱係勞工處見到有份咁嘅工

初級法庭主任 $12k

但我上網又搵唔到呢份工嘅前景同頂薪點

有無巴絲做過?或者大概知道前景係點?

佢打黎叫我見工 會受訓 係法庭到返工

無前途
AI都唔洗就可以取代你
開個位志在用盡funding(好似係

我仲以為可以有得升咁
不過聽落幾型
如果無前途就算

up

毒撚開post無人理